康文署健身室真係乜人都有

見到班目測七十歲既呀婆呀伯都入去做，仲要霸住部跑步機喺到慢行

係咁架啦
住公屋又想有酒店式服務呀?

你去到七十歲跑唔跑得郁呀
定還是你唔抵得人地七十歲呀
一定要劉翔保特果啲先用得跑步機

有咩問題

肥婆先係最大問題

樓主就係口中既乜人

人地真係用有咩問題

係康文跑到 d呀叔主動讓比我

最憎係帶女去做 條女係跑步機上面拉半粒鐘筋跟住走人

用下都唔得 真係惡

自己係屋企起個gym room啦屌你老母

康文要求乜撚呀

Clubhouse囉 無錢就唔好嘈啦

我見過啲阿伯喺跑步機一路跑一路噴鼻涕
跟住部機濕曬

試過用部跑步機，15分鐘都未夠
有個廢老走埋黎話我霸住唔比佢用
隔離個啲廢老都霸住跑好耐 無人屌
係要搞我
最後仲叫埋個職員黎

利申：個陣差唔多夠鐘

無錢要求咁多做乜撚野

你有錢自己開個私人健身室囉
冇錢用私家仲咁多嗲

窮撚多數冇品，樓主都係